FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (45) 正評我今晚中rttf

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

被ban留名

整理下西人list

撐警/支那狗閪:
cls_company (Police the best)
joker861003 (hk is chinasson)
CCH0314 (衝鏡支那人但語言揀繁中)
JackWang1983 (HkLoveChina)

西人:
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)
Syamim_power (Gonner FC)
Vinccws (Aubacazette)
fai2386 (ENLIGHTENMENT)
llkkl2809/lichunyat1994 (WTAPS)
Bigboss-1207 (AntiCorona)
JoeHangChai (HKFREE)
Dogsunny111

wl 輸到連唔到對手

巴打 見你成日話係咁輸
試下而家睇下成仔live
學下基本功 睇下隻game係點玩先
慢慢學 死打冇用 只會狂輸

有無Rttf prediction

睇見你好似好慘咁

屌又輸十二碼

Rashford, 古天奴, Davies, zakaria

古希望抽中

個ser 咁撚樣點玩wl
運極都係6ms

去龍門中間左小小 飛去右邊可以救到中間同右邊多小小既12碼
死角先救唔到
PS:12碼未輸過

D6-7 遊走緊 唔識sm 淨係識屈速 猜猜猜 猜到空位射 買包皮定朗好
開包開左賣晒應該有170萬左右
依加隊野有Vvd+華拉利想買隻勁前鋒
同埋咩點砌好

連到機又比人7:0

上星期輸3場，試過望左下角，射右下又救到
望果邊射果邊又救到，唔望到射先較方向都比人救。
而我個gk撲到都入

盡量都唔第1日打

6ms唔係正常咩

WL ? 唔怕輸踢到中後段比返差唔多win rate對手你
到時再努力

今集十二碼WL未贏過

平時3

Wl 連和4場 3場輸12碼

想問DV同WL既場數係唔係共用?
姐係我打左十幾場DV最好留番下星期派左彩先報WL?
求解答

更新完冇哂3-4ms

屌你書包咁有錢

頭先嗰場人哋全隊食晒興奮劑咁
個個跑到kante咁跑足全場 cls

賭下波 課少少抽下包

係共用 wl贏輸都有得加400分
所以打wl前打10場dr到就有rk1

禁錯推文

因為係雙方個數加埋嘛

唯有聽日再打下

連續輸左8場

係d6 7遊走求其包皮朗都得
操下機就上到去

Wl前打10場 如果低過4000分 衰過唔打

lm

起碼頭十場要拎7000分以上先穩R1

比人㩒屌到半場都過唔到

第三場又加時 臨完贏一粒猜波算
Sorry巴打 射十二碼即係讓win俾你

咁我留番下星期四先報,唔該哂

你地打WL有咩心得 我都係咁輸 未撚贏過

射左邊咪死

心理戰

我12m 0:3直落

想問如果出 sane 既road to the final卡
佢張otw會唔會跟住升

有場撞到隊8x chem 諗住屌撚打佢

最後比佢炒7:4

係 咁都係入同唔入架姐

上年game尾打左一次wl

3場射碼 好彩win到2場

試過同一場波射失三球十二碼
第二球之後人哋禁區鳩鏟都唔俾我起腳

係架咩
咁之前3-4唔係兩邊加埋?

咁其實你係未識玩隻game
用打機嘅時間睇下d片
進步仲快

笑死 我成日輸啲邊位出腳 中間俾佢過咗都唔驚 拉返隻人閂佢射波

唔係 你照打wl
你今次唔報就蝕一次派紅卡既機會

我都未

你起碼入到波 即係防守出事啫

我同開d1練
但都係打得好差

今次WL係咪多咗啲低div既人打 易贏咗
上星期試過波皮都掂唔到俾人入

上年DR 我試過

用ribery射12m俾佢救到

之後角球開長傳地波 佢又鏟低我

轉錯左用pogba射12m 再炒

都唔知Pogba 佢un到幾時

但打左14場DV

如果射碼勁真係可以升一個rank
要射碼都係大家實力相若嗰幾場

Wl一定有30場俾你打

自從轉咗呢個射法就唔識射
我淨係識舊代嗰隻

哦
THX

我係比人守到入唔到波 之後比人打個反擊又輸一粒

12碼係咪有得睇對面個頭望邊？

WL果次好彩3 埸win2

睇頭 但好似冇乜用

可以fake
唔睇好過睇

係，不過如果識射，望黎都無用

有空位原地fake一下射近柱 如果對面唔勁可以試下

有冇人同我一樣 射碼淨係射左中右地波射地波個準星可以卡住地面 唔怕瞄出界

我每次單刀對面隻龍都識跑出嚟，我個隻就企係到睇波

比人起親腳都入

對其他隊入一球都難到咩咁

打下單機 打終極 練下先
我之前都係只係打單機
第一次玩ut 都有17w 之後平均都20w上過23

跑岀黎仲好 可以笠佢

人哋㩒咗三角形出迎呀

出出下唔出先難射 偷位健康射遠柱 對面中堅會回到

咁勁
玩左幾年未過到10win
平時同d1 既朋友打又唔係輸好多球
有時仲偷到雞 一打出面就輸到傻

姐係就咁fake short?

咁你勁喎

咁係因為你慣咗佢踢法
我以前都有個朋友成日同我打 佢渣過我
但越踢個差距就會越細 因為佢開始會捉到我路

你朋友對你幾好

同朋友打會亂玩
二和b 和仔 出曬嚟踢

同d1練都差

咁我買包皮先好似易連d

佢打法係亂衝亂撞狂入rebound球
對住依種無曬計

係 因為今集啲中堅成日auto block
主要係Fake ai 如果佢手控封到就無了

佢打法好煩

If ederson/ Alison?

D1對10w都冇
正常認真打嘅話
應該炒到雙位數

wl個個都搏老命
同frd打放水都唔出奇
無得咁比

試下睇多d片
防守唔好淨係跟波，要遮/斷對方passing lane再迫
必要時落鏟foul,今集好少直紅
同埋習慣睇地圖

加油

練下基本功 點守 點搓 應該都有11w
唔好標波 控球多d

但佢今集已經無上兩集咁勁
上兩集屈到無得打輸幾百埸比佢
我贏得30-40埸

依家最好都係6-7win 上年9win

諗起中學早放學會上朋友度打全日fifa既日子
一齊玩啲鳩陣 射碼又要收埋手制咁chok

見到人標波最開心
俾你標到一下又點
下球cup一下放個直線就單刀

打下單機 練下先囉 打終極
你玩到炒到電腦都應該ok啦

你用咩隊都唔會有好大分別

我自己一開始平陣都17
到後期有牙朗 都係20 唔算好勁

終極點打.... 難打到癲
打D1好似易啲

係咁輸比啲大巴隊反擊 啲跑狗一lag機就過晒全隊點玩

我電腦打到傳奇

唔係sb 個終極wo offline 個個喳

今集笠射入9成 出親營都死

Sb 係咪冇左掛機大法

有冇人個ping lag到仆街
搜左5場全部都係25-70ping係咁彈黎彈去

我以為100chem 終極 我玩到掛機任電腦猜算

alison

Ut個個都唔係人打ga

成日俾電腦單刀從後鏟都未見過直紅
一半機會牌都冇

今集紅黃牌真心癲

今集落鏟有著數
但要鏟得中

試過唔小心掂到條友但冇訓低，
結果佢射埋波先吹翻十二碼

唔中都得
我試過有場個對手，係我下下控波前都剷埋黎，佢唔係剷我個人但想截我球傳波
有時又真係會比佢剷截到個傳波
但就算截唔到我都比佢剷到好撚躁，成功比佢干擾

集思廣益一下
圖1定圖2好
圖3係依家個陣

圖1
keep住C朗係到
但個中場好似唔係好夠力水

圖2
定賣左c朗平衡下個陣容好
(Rb 盧卡古個stat同C朗差唔多咁)

開game個幾日從後foul就直紅
講緊係standing tackle hi 一hi 都直紅
之後應該update過
直紅就被消失

ea世界第一

次次都射中間

IF Delaney 定de jong打防中好d
另一隻係Fred

其實到時要幾時賣隊
有冇有經驗巴打講解下bf

Match lobbies displayed a one-way numerical ping value instead of the round trip.

The value shown is now the round trip ping value, meaning that a higher value will be displayed.

個市已經陰跌緊

想問下向側邊用類似heel to heel 個動作個招點出
用完會有少少speed boost
我連名都唔知search唔到 岩岩比人用呢招屈機

Ut 100chem終極Cls 打親都係1粒鳩猜 電腦用隻隻都球皇嚟
利申 都係打WL比人屌打到仆直

其實唔係好明你想問咩

不過其實係

WL 會將你係DR 剩低既場次 每打一場WL 就會扣一場DR既場次 但 會係DR Rank 加返400分

假切 你一場DR都唔打 即係0/30 入去打WL 而WL 你諗住打哂30場

咁最後 你DR rank 分 就會係400 x 30 = 12000

所以如果你覺得自己DR rank 拎到既平均分 係 < 12000既話 咁你應該係打哂果30場WL 而一場DR都唔打

對住d 鳩迫係咁想撞跌人既對手
成日呃到對面幾張牌

高位已過，之後只會跌
小既10零萬，大部分都會跌30-50%

咁即係其實而家賣都遲左？

英超POTM

移龍原來差咁遠 一步已經救到

其實點移 我禁實r3冇反應 係咪有咩setting

我年代係ps1 踢winning

投咗Adams

睇黎9成son

Son + Kane入選POTM

禁實之後上下推 個龍會慢慢移

我都想知

你係咪搓得太多

肥料終於要升了

應該係假h to h

無記錯係跑速中推波L2 + fake shot

出potm otw會唔會升

互相𠝹票

比比鳥或成最大贏家

No

Grealish都有機

打完wl 放哂隊波等rttf
不過今年英超普遍勁嘅普金都不跌反升

今晚就到啦渦，你打得咁快

L2 fake shot 係heel chop
有speed boost 嫁咩

仲奴緊

向前 唔係向左右

跟你學野姐

打側落剷有時好過食身位
食身位好睇ea做化

買左邊d

啲會用龍做干擾嘅十成九會撲，怒抽中間就啱

搓ur best..

自己控住個波先係最好的防守

星期六夜晚開始會明顯跌

手持包皮係咪今晚放最好

普金 depay定felix打正前好

唔會
稅都蝕死你

Kane同Henderson各一堆
有冇同路人?

最多咪55波，Kane 多個助攻，但贏般尼果場son入唯一果球

你幾錢入

Henderson 11.5K
Kane 21.5K
好少炒卡，唔係好識入貨

Carlos 真係煩撚過閪 最難過嘅中堅

係 一來一回

我淨係入左2隻Kane，有d驚佢上唔返

班友仔 panic 到hazard de jong 都要捱價

間唔時派膠wo

差唔多的話玩家都係睇hype投
Kane有rb，son未有special card

包皮最多1.6，呢家扣埋稅都仲有1.42m 之後bf+potm 都幾肯定會跌穿，我自己就預1.25m 入貨

冇乜meta卡
唔使放人
反而可以入平貨

wl 隊隊icon + 牙朗 包皮 cls
上星期都唔係咁

手持5隻Kane

咁繼續strong hold算

其實Public vote 好似先得10%

本來中堅用lenglet+馬昆奴斯
想賣隊等rttf
轉untrade militao+kimpembe算唔算大downgrade
打wl唔知頂唔頂得住

睇吓son定傾

如果課左小小 200k coins 比ea ban
可以點搞

下集會開番既

開新ac or 下年

黑金被執就下集見

等22課幾多唔關事

下年小心d

對親都好燥

上星期都係咁

幸不辱命打贏支那仔炒佢4粒

諗住zakaria同delaney換位

差一場上到D2連續對兩個高我300rating

輸都係扣個位數字分姐

俾人炒到變弱智
1場扣左20幾分

POTM係兒子就正

負評我今晚中白光

兒仔出Rm /ST仲正
利申 FF

Adams

又呃
俾咗

新AC/過一年充實健康嘅人生

最近walkout得隻堅尼

中風就有

最近開pack連條通道都walk唔到out

Lf joe Gomez strong hold定走好 48xk入

琴日吹pack中咗利記龍咋
計埋其他卡賺少少

今晚一齊出南卡

負皮是我俾的

其實如果之前紅卡黑仔全抽垃圾既話 用五張紅卡抽83-86一張紅卡其實搏一搏都好

直頭可以當唔影響

成句係咪 ‘負評 我今晚中白花’
又想呃負評

俾正評鎮一鎮你先

負皮我今晚乜都唔中

出新卡》打完一大輪乜都唔撚中〉靜侍下個promo》出新卡
無限loop

依加就賣隊等bf 係咪太早

唔係27號先BF咩?
上年BF後D META卡都升返啦

拎咗個大型球員稀有
一pack中曬包屁朗就夠 我唔貪心

做咩次次入ut都要down update

我都係咁

南美卡

成仔打緊呢場cls

吓搞咩
我十月中買咗50萬黑金仲開心玩中

睇緊shing live，script到

韋拿老母cm位食咩chem?

今晚黑福爆升，唔出rttf

最後咁都贏到真係勁喎

felix >> if
llorente >> rb
valverde >> if
米列圖 >> if拉膠
一口氣用1.1m黎upgrade呢4隻值唔值

FF多幾個鐘好啦，好快跌到600k

llorente上rb唔值，另一隻cb係varane?

巴打好波

因為predict張Fred ?

varane+ rb gimenez
我打352

12m個左菇已經轉唔到左右
有睇台剩撲中間實贏到

咁拉膠都ok,不過rb llorente打cdm唔係好得，rg仲好，一係可以試下rb llorente ingame打cb, 加返隻de jong

有貨=唔出福㗎啦火箭gogogo
冇貨=跌撚硬 等跌20萬啦

我食錨 貪佢好撞啲
正常shadow

南美walkout!

巴西
LW
PSG

搞撚掂30埸已送

有幾多真係會課黑金 我都想課 福仔

咩事呢

Rip左

佢尋日自殺

呢啲就唔炒啦

咁快打曬

死人財

個hints一係連美斯，一係rashford，rttf一定會出幾隻meta吸金，呢家st位86 sho fit哂福 （連美斯唔會值得ea出主頁hints）

輸曬

你大鑊了

過coins gg

好明顯禁錯 我都試過銅卡放到10k

無得你炒 fix左個價
btw rip

下集見

Molamola

想問下大家 SB 掛機大法係點樣的

Ban左一堆
自行衡量風險

Rip

上次個dr rank分準唔準
D4 上次cutoff 14000 我啱啱好

去EA舉報不尋常交易

焗住課金抽

唉，早知唔賣隊住
downgrade左用untrade好難踢

賣隊唸住入邊個？

0-30

Ea又逼鳩我斷9場dr斷左3場 仲要3場都贏緊波

點都會14w，利申，一直都用untrade打

你係咪啲untrade icon嘅人黎

14000分？

活動前後捉最嚴，勸你唔好

點解要咁做

驚bf跌價咋
同埋睇下今晚有冇野啱
得370k想要曼城人

好撚仆街 課又唔抵

想要文尼 福雙ST
史達攻中
Dllm三隻都係左翼

我都賣晒人

我都唔肯定 我係cutoff後先上D3 不過我唔知佢係show緊D4定D3個cutoff

我要messi
之後就儲錢上icon

黑福
btw 7 chem民福已經好勁

唔夠打咪quit

屌，打sb成隊又順嫁喎
啱啱幾場dr原來中晒鉛
好彩冇打WL

打左兩場dr好鈍
有誼波又好d喎

我賣左大半隊諗住用垃圾隊打wl
最後忍唔到手直接入隻stoichkov玩朋友隊算

WL DR SB 玩落完全三隻唔同既game 黎

RTTF同POTM幾時會公佈

Rttf 今晚

好似有活動個星期五一定閪gameplay

拜85dri
Davies?

都吹左係佢好耐

Sbc紅卡

屌又輸on9波 個龍接實鏟咩呀

WL 走場都有400分？

不嬲都有

齊隊都係鈍
都係輸嘅話咪一樣嬲

第3集來了 多多支持
睇完買黎打下WL都好啊

11月初Panic
11月中開始回價
然後成個12月都跌

咁400x30 都好渦

12000 其實拎rank3廢reward, d1既話仲要rank4

全場圍住屌都攻唔入第二粒
又中柱又對面龍神救
補時一分鐘，一分四十秒俾人追平
加時輸三球禁區內點都彈返落對手腳下既波

有冇邊隻低價icon好用

完全睇唔出點做
成隻大哥哥咁嘅撚樣

越黎越多合成獸點搞

睇最面果隻就得

似係 RG本身都有82
一出rttf變85
得Davies 未有特別卡

11G 6W 好過上星期了
有兩場輸自己on9 有三場技不如人

3/3 不了

自從早2日更新完到依家冇一次低過16ms
點搞

又出一啲冇人想要嘅垃圾卡

應該可以升到好勁下

好似上年隻哥列

咁證明fan vote 其實無用

88肥

咁咪啱，人哋有表現值得攞梗係要俾佢，點可以因為fans鐘意其他球員多啲就比其他人

隨時又十幾廿萬

same here
未update 前有4-6ms, hkbn 1000mb, 經router, ps4 出面測試上到4xx mb
都係1x ping,
你上網咩情況

好似得德甲佔一半，其他都係10%

其實fan vote 佔10%我都覺多左

而家人地係鬥表現唔係鬥fans多

所以RB勁難先出到一個

上網ps打其他機完全正常 係fifa ut 咁

你邊間上網同埋ps4 測你網速幾多??

係唔係換埋沙拿就完美左

如果黑福跌,普金福會點?

Kante都未有

Kante真係好用

rb pogba是必須的

想問咩係button delay
今日場場都會 踢踢下lag機
畫面停一秒後 失去所有控制幾秒(但係畫面郁返)

每星期都係14做目標
唔追求太多
始終知道自己咩料成隊icon我都撚唔掂
不如輕輕鬆鬆算

點解撞唔到你

玩咗幾集都未試過買賣coins，想放 1m
想問下有咩要注意? 同埋有冇舖會收coins?

無玩2年 係咪有啲時候卡包會高啲%中walkout請問係幾時？

各位巴打仲有幾耐出new promo，廢鬼事開機睇

promes 係咪比人nerf左 定 7chem 同10chem真係差咁遠

和記 100mb

如果ea 可以將LW同LWB 呢啲歸係同一項就好

好過我12埸2

下年7-8月

我十場輸哂

抽iPhone前連輸兩場55波，差的miss 埋時間抽iPhone
抽完就連勝4埸
果然心態好有影響

2點

Thanks 巴

Update前正常3ms，update後未見過3ms

Thanks ching

龍門5.0分 有冇人試過? 扭呀我屌你老母 廢撚到

86+出返silva parejo 咪正

單比利咋

啱啱開始 大家通常玩咩online啲人勁到仆街

到時好多卡都變高rating特別卡

下次記住不推文

outfield 已經好好上年11換3 3隻龍門

Ilicic 之後會唔會join the chat

個個直接打wl? 搵唔到人咁

Fifa2046 left

三場先得一場順gameplay
打tie咩

c朗會唔會跌

試左經modem 直出就4ms, 一經router 出就1x ms但用ps4 test 網速係差唔多

其實ping同mb唔一定有直接關係

屌 禁錯推文

唔使care咁ms....
1x都係順到仆街 要delay你1ms都會delay

全部都跌緊啦

WL開咗5-0 streak
應該要俾人打到變屎餅了

瘋狂暫停
一search 佢PSN原來係支那仔
一開死球就停你一下

Felix if 定 基士文 打cam好

臭閪囉頭先唔知發咩神經，入咗36隻丹

最多都係3下姐唔洗咁燥

好好用 但炒唔炒得起

你又學下佢 慢慢開 飲啖水先開law

更新通告講左，之前個ping無計到來回是假的計少左一倍

唔知啊見到佢個價好panic feel，諗都冇諗就入希望唔使損手爛腳

真 贏緊撚鳩佢
唔好整燥自己

搞咩全部跌
中午一買就華拉尼
夜晚就蝕左一皮

pre rfft panic?
一陣可能又回返

啱啱個支那仔入完我慶祝
即刻連入兩波跳閪舞

一對慶祝撚一定入波跳閪舞
跳到佢燥

已經冇用包屁朗icon vvd, 得隻varane 仲要加害我

屌你奶依個要擇名
半場開始後場搓波 dllmch
PSN: stchau2

ea真係好on9 法甲美職任 你限77rating不如限每張卡唔好過79仲好啦
鋪鋪都變左包皮sm d弱雞後衛咁

張租包個個都有架啦
一齊玩下包咪幾好

仆街比人射4球 但輸6球

搶唔到？

今日第一場就撞到香港閪人KaHung_bb
中後場係咁用牛
永遠唔㩒r2制
之後贏左個支那仔HKBelongs2CN
好彩兩個都贏到

搶唔到 我一開波已經食咗張紅牌打少個

原本6g6win 之後第7埸就script 我，之後就燥到連輸3埸。今個禮拜之後嗰啲用嚟派win 算，想要就留tg

搶唔到都唔洗開人psn姐

限，今日1230前，之後唔得閒

用牛即係咩？

有冇人記得上星期D3 rank 1要幾分？

我冇租借包皮刷法甲條友用16場就15勝咗一出呢啲任冇得屈卡啲對手即刻勁廢淨係識用包皮鳩跑 贏贏炒到對面rage quit

唔禁r2都唔比

撞到全銅手足派WIN..

打咗10場
明顯易打過頭兩星期

銀friendly係咪冇人解 search左好耐都冇人打

12碼射法係咪改咗
個波永遠唔喺準星入面

其實每次有loadiing screen都會panic sell
Promo後中高價meta又會升番
不斷loop

想問rttf幾時出
尋日打好似見一日後有

一句講晒 比拿拉比要dribbling定shooting

dri
shooting用hunter加

Neither

唔好用定點

rubbish依隻

跑online都唔跑你玩咩?

第一次打wl 暫時8g1w
d人明顯勁過dr好多

83 rate 幾實用都會跌到仆街

信巴打們 咁fati係咪都係差差地 幾乎冇對陣過呢隻

我覺得wl dr friendly啲人一樣勁

又俾cheater食咗場

d人一輸12碼即quit

Klostermann

fati不如用hazard or dembele

st 牙朗加cam bb zola
勁到暈開心過黑福加mane
要追分時仲可以轉雙st

係咪D5

拭目以待

諗緊mid baggio 轉zola

1點左右好放定，等2點出古天奴d人panic buy，一過就88

Tefoyo你老母畀狗屌完再死全家
廿分鐘入兩球後場猜波跳舞L2

美職任
打左10場輸8場
睇黎都係放棄隻保贊
安手本份打埋5場佢拎埋隻lb

更新完場場都疾係咪正常，入場已經搵唔到6ms以下，6-10ms都會疾下疾下，個畫面仲會疾到停係到，打咗3場都係咁，但對手又唔見有影響

兩集無玩，想問美職個任fut即時友誼賽 大師級領隊，唔係只要打friendly 咩，解唔到既?

Match lobbies displayed a one-way numerical ping value instead of the round trip.

The value shown is now the round trip ping value, meaning that a higher value will be displayed.

最小會見到4ms

Online friendly 中文好似叫 xx管理 定管理xx
解任最好睇英文version 中文成日錯
Btw 記得不推文

上次10贏8 之後20贏5
今次第一場 即刻豬油糕上身 2-0比人cup 12m輸埋

屌你老味，今日刷完15場mls 再打draft 再打咗5場dr 再打10場WL

依家隻眼有重影

Oyazabal

30埸贏4完

有咩用

星期五好多勁人打嫁 同埋最好唔好連打 好難調整心態嫁
睇多啲youtube 片學下嘢

打機啫
唔洗揾命博嘅

我用緊Hazard

真係有分別咩
打左咁耐星期五星期一好似都差唔多

乜料啊屌

Obj rttf Kounde?

果個road to 乜鳩係咪陣間2點

Covid19

快手打聽晚可以睇波

唔死ser咪係

平時好少屌gp，但頭先有吓真係好離譜
開角球俾人解圍，我中圈兩個夾住佢一個諗住無死，點知佢接波個吓成個人移前幾個身位直接單刀

有乜問題？
垃圾EA

一個禮拜上水一次既黃絲台豬又黎喇!!!
上個禮拜用賓周馬打上金1 希望EA做隻紅B9比我得唔得先
一齊入黎睇抽卡call in吹水啦!!!
DC:

cls

咁誇張 咩陣呀師兄

oyxxxxxxxx 60k

po名la

我用緊dembele if fati
唔想用世三

重平過世3

搵命博

點解隻普金GOMEZ會升左上15萬

isco sbc

買左IF Tello都未用過

邊個會做 又出d唔吸引既球員

垃圾ea又食場
成日屈人斷線但又可以唔quitut mode

isco 68 pace 升完都得 70
點用

有愛想做

等吓食評再決定做唔做
佢張紅卡手感一般

屌 又斷

我打high depth high press 之後發覺我無後備係用得嘅
tello好似可以

2am準備死server

刷緊loyalty

Dr wl go都閪到爆

黑福升番哂

快快手完場la

做哂所有任卡都唔想打WL住

你中意啦
Shing成日都屌人唔用r2

唔用r2有咩問題
你跑佢唔跑佢比你屈撚死啦

英超最好用既cam係邊隻？

快d入game la. 9成死ser

Kdb

迪布尼

睇怕都死ser

佢好似係叫人唔好成日㩒住個跑掣喎

可以早啲訓

Mason Mount rttf

每人8pack 12x rare player pack可以課

Mount

福仔

基沙文又要幾錢

RTTF Mount SBC

ALL IN GRIEZMANN AND SANSON!

Kounde obj

奴到仆街

要做啦

奴任隻西維爾CB開驚嗰陣勁好用

仲有隻kounde sbc?
ea 會唔會太好人
放咁多法國人出黎

RTTF Kounde(Sevilla) obj

我隊大部份巴塞隊
唔知200k搞唔搞得掂隻基沙文

好多埸

我估要50萬

應該300k up

拜仁隻左閘應該好春值錢

希望平啲
我仲差messi xavi 哥狗 puyol
仲有隻翼唔知點搞
基沙文繼續ST

一定啦 最少升幾格 用到END GAME

1隻曼城都冇

痴撚線 全部本身都meta嚟

30萬都買

安慰獎

D1 r1同g1嘅pack開哂得最高83
早知尋日開

德甲隊突然強勢出場

仲諗住會有耶蘇
又要等下個禮拜

係拜最fit

咪係

抽唔中 RTTF
反而中基拿比黑卡
發達啦!

勁得過carlos/militao ?
頂唔到就廢事做了

哥狗例牌8強自己玩野
廢撚事出鏝

勁得過
不過升rate都二月既事 唔奴了

最吸引呢隻

以ea狗性 下個禮拜曼城一定係出隻勁野 耶/kdb/aguero

贏十場太趕客 唔撚想爆肝

西維似出到線 84保底

依家1.5m

good link mbappe 升兩次就好撚勁

178cm，今集要頭槌不了

伏哂

馬賽輸哂wo
歐霸都入唔到

西甲隊表示

8強都升幾下啦 仲唔夠咩

#wail#pi

到時候 Futmas出隻差不多rating sbc
一定83up

下星期就出皇 鏝 多 祖 希望有好野

有無咁易中

又中

又員工

恭喜

第三隻

大家唔洗驚 我識佢 呢個ea員工嚟

1.5基沙

有硬吹易中啲 好彩呢隻吹得

琴日我仲叫人唔好爆肝

儲咗16包乜都冇
得啲廢walkout

10g 3w...起馬有三場係造我既個波明明踢到都落番對方腳

嬲嬲地走去抽pack
點知又中世三又中普巴姐係叫我唔好棄住

中Gomez都好過無既

屌那星又中般奴
前前後後中三隻全部硬吹

抽中road to final Muriel用開德甲，係咪賣得？

轉頭你又奴完ka la

你真係員工

快啲特價

30萬冇可能買到

隻Klostermann好勁
快過好多前場

趺緊啦
74萬

好似900k緊

正到

3隻walkout肥料

好得過diego carlos咩

攞去做隻potm

850k有啦

西甲ucl rare可以吵到咩價錢

猛狗要做

抽左4下得隻普金250 賣完再抽

點解升咗
我買咗隻自己就黎升咗1倍

升幾多次先用得?

翼好多丫丹比利 Fati 奧華馬斯

用coins抽

啱啊夠用就ok

中隻拿樸迪
好過無

啲Rttf依家會唔會係暖高價位？

唔課垃圾驚啦 咪又係俾人屈

仼務要

我都有

依家西維爾好大機晉級然後十六強止步
排第三落去踢歐霸行得重遠

我發覺你都成日中好野

邊係成日

想猜波high press 成日唔敢用fati dembele逼
我啲modric llorente de jong90分鐘橙氣

油雞都5mil 呢啲碎料

Fifa好撚野 開撚左6包 最高個隻84仲要廢嘅

中得隻degea

如果要買mane係咪等佢再跌d先好

仲要開左成14包

屌你啦，我開齊蒲毛咪又係得隻Gomez 雖然都有140k到

用緊lenglet搭DC
我要downgrade去 puyol

係咁出斜恩

第一包就比隻武磊我
有冇咁閪pack weight

開得6包

30萬買隻左閘我極限
佢一定要icon/d costa咁濟

Btw 84係呢隻

Firmina 普通果隻 好唔好用...

Firmina rodrigo richarlison jusus bruno

揀2隻 邊隻好用

咩打法都要有快翼卦
最多60分鐘換人架者

開7個包 一個超大球員包
係咁出南美佬 比假希望我

兩隻icon 夾
國籍太難連

油雞

有rb dcosta囉

SameLenglet + DC

中taison

隻kounde 用過rg 好撚廢 垃圾模組

福仔成日呃鳩EA出特別卡

踢幾場識飛 之後又會自己死推爛推 仆返街

次次都要用友誼賽做任務，唔俾啲人打低rank刷
越玩越冇癮

乜pack先

打WL應該要sub曬3隻中場
不過4141有時啲界外球彈彈波好正 貼住邊線三角傳球傳上去就拉穿曬

之前用militao 鈍到仆街

EA: 唔想做呀 唔好做 quit Fifa囉 又無叫你做

上年先屌完人

ea on9架 得一個球員sbc

Jumbo rare player pack

中得隻ben

Morata sbc成日用

taison keep好定放好

本身想入 見到好大機會點都升唔到

中左diego carlos同mmc 原來都值啲錢

其餘不值一提

我隻costa係咁升

用西甲隊踢仲要贏10場
我諗無返咁上下實力都有排你刷
自問就無能力

慘撚到

岩岩開Pack(MM)
中左個黑人叫innocent

Yes

開晒8包12稀連walkout都無已經想唔抽
但忍唔到手照抽3稀就中

聽日執貨

收貨

隻davies癲撚左

嬲嬲地補多兩飛
而家唔嬲了

屌varane放題？

可以夾icon

華拉尼 放題

我都中左呢隻，Ching知唔知好唔好用？

一有promo 就開工

又唔見我中varane

咁多人晒命

上面又有EA 員工

抽6pack 唔中唔緊要 抽多兩pack就有嫁啦

之前睇好多ching話拎佢入場轉打CB
應該幾好用 但我入唔到隊未用過

MAX PRICE左知咩事啦

每人有8pack 12rare player課

明明上年勁多人屌EA迫人DR度做任

搏改price range

普金8chem用緊，打cb好撚勁

其實有限場數就無問題啦

89 klose得唔得？
我有600k唔知點用

做番CDM都已經好好用啦其實

有400k想玩命

唔關事
D人係屌, 任搬左DR度做
咁要係咁降幾個Division咁為左做任
想認真打下dr都唔得

你係咁中我jumbo rare player pack最高82

咁strong hold試打幾場先
諗緊用佢換紅卡Kimmich，定打CB換De Ligt

乜都唔中 咩pack luck黎

中Rttf Zakaria，普金Mendy 小明，手痕一野12稀得個吉

中2隻屎達寧算唔算好運

d鬼佬好似試左友誼賽搵對手都同dr個skill rating有關 所以想輕鬆d刷其實可以照降

btw隻法國cb得178 雖然jumping高 唔知夠唔夠做

得喇得喇

27 LV 果個中AGGER路 LAPORTE VARDY

點解EA咁撚ON9改左SB 個掛機大法
對你甚麼好處啊 EA

想要福頭

不推文呀dllm

8pack開曬？

無課呀儲左十包

腳短本身tackle都好蝕底
不過守反應咁快應該好勁

Sor手快快

可能出到線
佢個組亂到仆街

屌你 又得個桔

第一次有時間踢Fut Champ
原來呢個世界咁多人都咁有錢

dllm 課曬promo 得隻ederson

好想試下係fut中好野既感覺

諗緊開唔開好
想留返toty

RTTF TEAM2 曼城 PSG 皇馬

2個12/12 最高都係83 屌你老母
全部QS料

英超中場SSK Fred 老母 三揀二要邊隻好？

8pack promo 最好係卡華積
代表乜
Ea唔需要我嘅錢想我棄game嗎

想佢出隻耶蘇

分返一兩隻黎好wo

抽一包 安慰獎

岩岩389入左隻 依家又上番395

eekeekmak 係呢度巴打？

你中夠未

曬夠未呀屌你老母

唔aim 20勝了
打到好燥
一場中3/4次柱楣

收貨啦

個個都中

我準備好抽哂d包

公廁

未來巴我憎死你

依加買人定聽日先買好

Let’s go

ea屌你老母
執緊平貨過太多操作ban鳩左個轉會
haaland唔使4000 bid到呀屌係4老母

請問隻Mason Mount抵唔抵做?
依家仲用緊占士OTW

見到leak有salah 390k snipe咗隻連hunter 依家450k

占士無敵啦 打攻中分波屈曬機 係慢咗少少咁

屌呀 我中嗰隻係普通金卡Varane既。。。

兩個用法都好過你而家
但可能你要買delaney

Fred 老母

冇分別

全垃圾

9吹開左兩個鐘
一隻rttf都無

rttf Muriel keep定放好

Rttf perisic放慢左
得番5皮幾

我由6pm睇足咁耐都唔見佢地開到啲咩好野

ea係咪唔記得放rttf入pack呀
dllm

仆街ea
12/12
8/8
一隻都冇

絕殺左 Oblak

加一 乜春都冇 一隻十萬以上都冇

30/30 pack都係得隻92+一堆83 82

baby vidic 定 varane好? 差20幾萬

有無人砌mount

Vidic

軌就做

想砌 但85 team rating 對我嚟講好有難度

必砌 今年車講緊係爭冠

睇下varane仲有無得上, 賣左佢加少少換VIDIC

儲咗16包最高84肥

9吹今晚開足兩粒鐘都唔知有冇10隻walk out

可能Ea陰d陰d調低機率

一有promo就咁
除左呢到班ea員工之外
未_熱果啲

聽朝佢地又要開工喇

砌咗，有重複高rate untrade，唔砌冇得抽

Vidic
我岩岩出左條食評片 你可以睇下先再選擇
Btw我用完vidic返唔到轉頭 唔會諗varane

隻taison好勁

砌嗰啲預佢升一格啦 85

$720 5萬conis dllm ea

正常發揮
所以點解有人課黑金

慘到

Mane 定salah 打st 好？

Mane

癡線 rttf 福炒到上120萬

第一場Wl比人炒6-1

留咗十包中Vvd

DR一條友都無

正

想問下係咪應該賣左隻尼馬同占美尼斯換其他球員？

利申： 零貨同隻zaha 唔trade 得 本身打開442
一日玩五六場到

隻尼馬係儲左五萬蚊開左一個黑包抽出嚟

正評個冇pack luck topic有鬼用
負皮我就可能有的用

Rttf係咪未出點解我一隻都唔中

應該到頂了
Rttf出左一日都係1.2m 仲有減價空間
正常價可能1m有找
就算if 係ST都企唔到80萬
估計係d人放哂又要panic buy 打WL先炒上

team 2幾時出?

有冇人每次入ut都話 ut要更新？ 唔係入fifa 係入ut個陣

睇嚟人人都最少一屁或一包了

我都係
次次都要下載唔知下載乜鳩

賣唔切隊gg 一晚跌左幾皮了，而家賣定黎緊星期四先賣好

西甲隊終於有出頭天了輕鬆做friendly任

終於汁到個陣好用
福真係超好用 打st

玩到好灰。 想問下點防守好。成日場場比人炒 5。6粒。 有冇咩方法改善。

賣gimenez圍住泥馬砌唔好咩 ?

想900k-1m 內入隻rttf福玩

諗住咁樣砌，有無更好既建議再點執好d

Otw partey定pogba

中場好sexy

防中好好用，又快又大隻，撞開人就搶到波，對手對中堅出完SM已經可以追番去中堅位搶波，惟一可挑剔係要手控同埋M/M

Otw partey守波好屈 但攻就閪哂

點搞好

打friendly換西甲個CB好用？

綿龍轉fred 加強中場防守力
Adama轉Lucas
Mmc 用住先 之後草下錢轉普金福

我覺得咁好啲

隻rttf klostermann 好撚勁

大家覺得文尼同屁馬邊個7chem好

好，跟你做法

中左taison 做一排supersup 先放

是咁的
我覺得佢更新完啲電腦好撚弱智
兩邊電腦係度對峙然後抽筋咁
一個唔知攻唔攻好，一個唔知守唔守好

等食評 諗住7chem用 右邊無咩人好選擇

神童啱啱又30w

Rttf rashford轉返LM?
唔怪得黑福爆升返

用緊adama一味
想問下Lucas有咩優勝之處

我都諗住入，但轉位打cb

雙中場中Kante同SSK
應該邊隻stay back邊隻balance做b2b

SSK真係面對面都可以傳失

有冇人知上星期二DR d3 rank1係幾分？

RTTR 重諗住會出D 英超 b2b 中場 點知一隻都冇

防守一定要用右菇黎控中場黎守
因為今集電腦中場防守個陣唔會入禁區
唔識控中場黎防守除時比人地前鋒加中場入晒自己禁區圍住黎砌 一定唔夠人守

唔該巴打。 試下先。 舊時玩都冇咁灰場場比人炒

我自己踢法就傳控為主，少啲爆邊落底傳中既。所以我自己rm位個要求會係交到波，射到波，有速度。adama得速，無射術又兩星腳，所以有時啲交波好閪lucas岩我多啲4星weak foot

Rttf 福仔個價會唔會回落 想入手

隨時落歐霸 到時升得仲勁

442雙防中用de jong+普金尼恩高蘭
中堅用carlos+lenglet
揀upgrade尼恩做rb版先定upgrade對中堅先？

12個pack最好得廢85

落左歐霸張卡仲會更新升rate?
利申：第一年入坑

用落好似冇stat 咁勁咁

會變歐霸live卡 到時晉到級會繼續升

不過歐霸啲對手應該易打好多

上年歐霸入到4強

尋晚promo趁亂用380000入kante
啱啱已經上返410000

好似萬四到，個個都30場WL，停哂係12000

有冇勁過Kante

有咩防中勁過kante？

似弱化版，Kante再靈活啲，同埋防守high rate，自己會滿場飛

但呢隻高好多，大大步咁，快，同埋真係好大隻，撞落去tackle都未㩒個波已經係腳，L2一下搞掂

價錢已反映一切

古韋

要入場轉，Ching玩德甲？

Ea整返啲obj去sb得唔得
下下都live fdly打到想嘔

Ya, 我有隻untrade if Delaney, 好似if Delaney打cdm 好d

真呀
出兩隻一隻sb一隻frdly啦

好似otw jota咁一半sb一半dr/fdly咪幾好
屌佢老母全部轉晒fdly打死人

會冇左12月晉級淘汰賽果次upgrade 但之後淘汰賽晉到級會繼續升

有冇巴打web app賣唔到人同save球隊？

又將d任務放係d濕鳩fdly度完全唔想打，對fifa果少少火都俾ea淋息埋

明鬥氣

想問20萬預算
ramos+lenglet定gimenez+carlos好？
Ramos 進攻work rate h會唔會好大問題？

但鬼佬好似好受落咁，重係度謝主隆恩
我心諗ea整d任務落sb洗死咩，等我地班hea玩家玩得輕鬆d得罪你咩

1m入左

fred

今集真係唔識玩
D進攻球員成日走去一堆
護唔到波又俾返個波人地
人地就兩三下打穿我
去到人禁區又血肉長城
一係轉唔到身，一係起腳俾人auto block
完全唔識玩

WL一球十二都入唔到 好撚on9

笑屎

後防可以點執
in game 4222 現金大概有100k
talisca同rodrigo之外全部trade得

比人捉晒

屌咩 第10場就打呢啲 仲要識玩嘅

C朗真係屈到痴撚線
基本上只係直行已經守唔撚到

打online解obj無論dr定fdly咪一樣濕鳩
唔明佢哋多謝啲乜

你打得wl就預左啦

其實呢隻閪GAME仲想做咩電莖GAME
真係食撚屎 咁唔撚公平 你話嬴緊會廢少少無問題
岩岩對條支那仔 中鉛中撚到個人跑都跑唔撚郁.. 比佢追和 12碼輸能左比佢
仆佢個街

WL係咪朝早無人打 打到第16w已經搵唔到人

係

好似美職隻保贊
我寧願佢要贏既場數加到去15場 不過係sb world class或以上
friendly既淨係計場數唔使理輸贏仲好啦

咁撚慘
射12碼真係好大壓力

我1:1 87分鐘博到球12碼
Miss咗90分鐘失埋波

係 但唔係咁早姐
不過都好 輸比呢啲好過輸比ea 做9
輸比貨金 同輸比高手條氣都順啲

神咁早見到有錢佬

起身打三場射門加埋得5次
一瞓醒唔撚識攻

呢隻有冇食評？ 用黎連chem用

我都係上集玩到而家先知12碼可以睇望邊捉路同樣原理fake人射第邊就得，捉心理

對面米連高域沙域快撚過得隻adama

隻Mount係咪一般
好似預佢升都唔會好用咁

點樣望邊

好扭好靈活 加速快 射波大力 但finishing唔夠

你方向掣郁去邊
射條友個頭就會望過去
狼捉心理

咁點唔望

Ea幾撚時肯fix對面換左波
個波就係影呢樣野
勁難判斷個波既位置
都唔知係地波定彈起左

thx 唔洗10萬 買隻黎試玩幾場先

㩒左射先揀方向

真係好on9
有款波好離地咁

點upgrade 講出招

我覺得打翼夠玩 st就唔好

我次次射中間都有 射中間算
三角俾橫一衝成日博到十二

好心wl 就統一個波啦

如果想隻Martial靈活啲 係唔係要食Sniper?
食左Hunter 好似好頓

Engine

kante>rb llorente>valverde
睇價錢就知
用落西甲llorente勁到on9

dr刷任有機會刷任隊對人地full team唔公平，結果上年好多人為左快啲解到任要降班解，成個生態亂哂
fdly大家純解任隊唔計任何分loan都任用其實好輕鬆，唔啱打咪quit無包袱
sb無錯係仲輕鬆但太易解，擺喺sb解ea唔會俾勁卡你

De jong 必須吹奏

Martial 食左engine 都仲係好廢
唔係untrade 同連隻黑福 我一早換左佢
球球都係去到隻martial 度斷
諗緊換唔換7chem sterling 好

未用過黑卡
但普金de jong 一定勁過valverde

上mane咪得

If Val 勁到仆街wo

訓醒個冧撚到

好心EA有時間搞咁多嘢就捉吓啲支那仔仲好啦

琴晚儲起啲pack連埋8個50k得幾隻肥料walkout
跟住幫個frd開mane

3星skill move打攻中好窄駛

我仲做左
見英撚

大心臟L1中間成日入

屌一朝早 打4輸4

無限budget唔難

古韋油告大細哨馬隊vds用住先
之後再upgrade

可惜無射波波

黑福 包皮 best/salah Henry/mane
打4222 應該邊兩隻打st 同lamram好

純防 唔會上

真，食完shadow追死人

上定下

無諗過冧得咁快星期六朝炸渦

If val > val = de jong
3隻都用過
De jong 守唔夠腳長，唔夠硬
但靈活可轉守為攻
val 平均
If val 我覺得好過kante 添

下 son轉埋做福

其實有啲唔明，已經一年俾七百幾EA+PS pass，打舖機啫，點解貨咁重手

值唔值咁貴

人地可能好有錢呢

呢啲課金佔好少支出

用過 唔太岩手型 仲要依家升到仆街

有錢人根本唔志在

7chem son唔掂呀

Ching 同好
八十幾九十分鐘打和都會L1中間，用利雲仲要fake一fake，龍門撲左先慢慢chip波

你問緊邊隻
If val我264k買
對比起kante覺得超值

If val 宜加300k
點解紅卡中唔到

我得百幾萬身家都課咗八千
無得咁講

俾人用馬些路打攻中屈到喊
左腳兩粒右腳兩粒

琴晚遇到隊閪波，上半場贏緊3:1，下半場一開波突然間俾佢三個反擊反cup3:4，然後佢即刻斷鳩我線，計我輸

屌你講完我想賣添

的確，
我地依啲窮撚先會care果一萬幾千
人地有錢無地方洗

佢斷你佢都當輸wo會唔會線路問題

200k 應該upgrade咩位先

有啲錢想upgrade一隻，can 換kimmich好唔好

佢仲嬲過你

窮人思想

防守就肯定can勁d
kimmich就靈活同分波勁

睇你想點

線路問題姐
佢嬲撚過你啦

其實想squad rating上85，依家84點入波助攻都唔計

中咗rttf oblak, 應該留定放？
GK真係好雞肋

對好多人嚟講
FIFA係生命同信仰
日夜都諗住隻驚
邊止打舖機咁簡單

求其買隻高rate龍擺後備

窮就放

係喎後備都計嗱嗱聲擺隻sancho 先

VAL勁過KANTE?

吉祥物唔洗用咁貴

我係窮
開驚頭一個星期升陣執紙皮執到電話唔離手，然後係屋企就日打夜打，生活所有野都冇哂節奏，然後開始打鋪機啫，做咩要咁盡

新手 岩岩玩 打weekend 10萬身價隊 打人地c朗包皮 玩到好燥 係咁比人屈

邊有可能

唔識炒嘅話
其實打多份part time再課
都有效率過執紙皮

放心
Ea會派番d易俾你打

條友ST Morales?

放心
到你用貴隊
又會覺得個gameplay整死自己
都係燥

有冇 Joao if 食評？

好似好多人都話
今集kante帶波同轉身都唔得
唔值咁貴

利申冇錢買

包皮真係好勁，攞去刷fdly爆唔贏d 80速後衞

15場使晒所有任 奴到隻kounde打wl

真連輸五場終於撞返啲打得贏既人
贏返兩場有心情食飯了

係
俾佢轉到頭都暈埋

冇咩所謂 比貴陣炒都合理 比成隊垃圾卡打贏就話姐

今集有返頭鎚
即使做完都唔敢用

奴obj算，Sb都唔追rank，難打到
平時頭2個就算80 rate 100chem打傳奇都炒到，呢家世界都咁撚勁，明明見佢預備出腳傳去左邊 跑過去封佢位，全部0秒反應出左腳之後仲可以180度轉身傳另一邊

點賺錢？ 等每個禮拜派錢？

#1

贏唔番場 訓都訓唔著

1. 狂打
2. 信用卡
3. 炒卡

而家SB真係煩撚到....勁難搶電腦波

應該係我，不過其實有啲符碌，Click左係中間都過到
BTW GG

垃圾黎

有啲真係輸得心服口服
俾人當狗咁打 波都傳唔到出中場

想400k內入隻mane都咁難

唔計icon
暫時最勁雙中堅組合應該係varane搭vvd??

琴晚2點鬆啲個陣跌到385

撳住加速制跑直線慢過對面就咁行

有冇人覺得今年意假d人好平 除咗個雞胸男之外

個時未賣到隻Gomez未夠錢

開game用佢隻普金打幾勁 小varane

8G2W

英超overprice是常識吧

Icon大家有咩建議？ 杜奧巴有冇食評

功課隊 =
mendy varane vvs semedo
alisson

咁快有食評？

vvd

好多開game好用嘅卡
呢家都唔夠力了

之前都仲撚得掂紅Depay
呢家場場對Varane/VVD
完全過唔到

Walker > semedo

Walker黨主席

跌市做埋隻denayer
法甲無好中堅

Walker成部坦克咁
埋門仲勁過Semedo

你用唔用得慣呢D 有D鈍 大大隻既前鋒先

高斯尼+佢其實幾勁
出晒係Sbc

唔鈍咩

過到中場簡迪過唔到 Varane VVD
用完sm 過完對中堅簡迪又返嚟一野搶走個波

Gomez低rate 一開pack就會多貨 跌價

琴晚兩點之前一定要放走

琴晚rttf 2點前睇15x
開完pack跌到依家13x

想問下要點樣執

用慣就冇野
冇數字上咁鈍

所以有錢人咪一炮過唔撚使煩

大份撞鳩人

硬吹 遲啲換vvd 就要擺倉了

試左semedo度
過一排再玩walker

長用緊施美度 好快好靈活

用過貴卡
再用返平卡

真心防守難咗好多

閘要上就肯定揀semedo

雲比沙卡 唔好用？

無做到哥斯尼
睇stat好似幾好
法甲其實都多平靚正

null

成仔呢場慘到

玩壞手 進攻都係
撚隻福易入波到 猜都唔洗猜

仲可以增加工作經驗

個resume靚仔D

我夾chem semedo 轉雲比沙卡
輸親邊都係佢嗰邊 對面mendy未失過

有冇考慮賣左隻褔佢upgarde成隊

隻2* wf

真 呢隻福夠砌成隊

雲比沙卡最大問題係 56長傳
對面開press 隻翼跑空左冇人mark
但佢次次長傳都傳出界

今集d緊迫太勁
後衛傳波要穩陣
wf唔少得

可以點樣upgrade本來玩緊德甲 不過隊野計埋淨係值30000多啲

隻福換番做rg 已經有800k比你砌

我用緊awb
都好好用

呢個又真

英超陣又有用wij vvd嘅用dumfries 勁到傻

傳波真係好差

if valverde勁過de jong好撚多
防中同btb都係

IF val 食咩chem好？如果搭住kante

賣隊用緊廢cb 場場開大

Varane Gomez變Alaba Lucas
頭兩場心諗
點解兩隻左腳難過兩隻右腳咁多

用兩隻腳的起個波過人嗰招點出

棄左成個禮拜game爽

有冇你本身隊德甲seesee

L1 R3

用緊kante 想轉 if val 試下, 但好難full chem 得隻 mendy 連chem, 又唔想用單比利

信你㗎啦
20k試試先

thx

隊名叫人一齊入5球都censor word做乜9

擺一隻過百萬唔係砌c朗朋友隊仲好咩

val好勁 值300k用過晒堆勁防中
rb llorente>>if val> llorente=dejong=val
唔洗攻又連到用rb llorente真係超撚勁
所以佢個價由220k升到380k
用佢拍kante防中勁到

Cancelo除咗慢少少之外其他stat都好過semedo
食anchor都係返到
諗極都唔明點解semedo> cancelo

已經賣左幾隻

14win剩10 仲打唔打好

fast dont lie

semedo都可以食shadow

佢打到癲咗
而家一路打一路鼓勵隊波

番工咁辛苦
玩隻驚都要就住就住 技術已經唔係咁好
仲要比人屈卡 我寧願pay to win
如果搵50k一個月
一年課10k都唔多呀

咁semedo 都同可以食anchor 嘅姐
我覺得semedo 係屌打cancelo 嘅 兩隻都用過

Agility balance 贏勁多wor
Semedo食埋anchor phy又贏勁多

我唔識攻 場場俾人禁屌

對貴卡+唔標
真心唔識攻
一入禁區就俾人吸波

呢隻搞唔掂
比你升99彈跳 又唔夠普金包朗撞
識開角球 實擺阿朗/ramos/vvd係佢前面 一定頂贏

但cancelo傳波好啲
咁試下用semedo先

價錢反映一砌
兩隻都易連
用開cuardaro
rb果隻打多隻翼咁
好好扭

你地食anchor定sentinel

semedo pace高好多
轉身又快
轉身再追人快過所有閘咁濟

高級肥料

my supersub
70分鐘換入嚟打b2b cm破鉛

我食anchor
麻麻地sentinel 啲細stat 加埋啲冇用啲位咁

永遠慣左前面eng
後場shadow
唔記得邊位手足教
我自己打法

varane...但兩隻同場最好
另外中左untrdae中超保 又係好撚勁

我打攻中 勁到傻 cheap messi

好唔該巴打

walker>semedo>wanb>any

打cm/cdm勁到癲
但打閘同semedo勁似

Dklm用app買完張卡未用過
未返屋企用佢都已經跌咗3萬

姐係你講我而家隊英超勁啲？新手唔太get

Martial長期12萬以上
隻野有咩勁

你有1.3m到
玩德甲好過sancho cam好撚勁
reus個位換利雲 是但一隻st都得

l

下個位應該up咩

無 一開game抽到硬吹
幫我渡過廢卡時期咁囉

有冇人借啲運嚟

負負得正ok?

Cr7會唔會仲好用

廢到喊 我都有隻硬吹
啲stat 明明唔差

唉屌，踢左廿場wl 得1勝

好撚痛苦

600k budget可以點upgrade?

咁真係有啲問題
打場fdly?

點頂 連輸咁多場 我連輸5場已經鳩鏟